條女話佢係處 相唔相佢好。

利申先:有處女情結。我比左咁多時間金錢, 有2層樓, 真係唔想屌牛肺。同女友拍左半年到。我同佢都係24到。

話說前晚 條女上左我屋企過夜 情到濃時自然慾火黎。。
屌完後 條女又話係處。。但我知佢拍過3次拖 3次都係U。我自己都拍左3次 前3任都係處黎, 但有2任比帽我

含大出身
你話信唔信得過呢?

你唔係咁都唔相佢呀嘛？

上兩頂就係恆大。。
戴多次我應該跳得樓

佢第2日已經問我仲咩要問埋呢d野
話之前已經講過 係咪唔信佢 又話問埋呢d野好冒犯佢。。

扮唔識扑有幾難

唔多信不過處都可以係牛肺，最緊要你食完覺得值唔值先? 唔通個女仔得處值錢? 性格其他方面有冇令你覺得行到落去?

冇波 但幾高大幾好屌的。
同埋我同佢的興趣性格都幾似。。你話我物化女性又好點又好 我希望我非來老婆係處 唔想要襟兄弟。我係生活各方面都可以滿足佢9成

如果以前我可能會信。。
但戴過2頂 真係會開始懷疑女人

身為男友應該信佢。
屌 帽事的 大話連編

含過仲衰過屌過

其實你咁諗你唔係真係鐘意佢
只係為左同佢扑野

先一齊

正常的性生活係維持兩性關係的必需品
我地兩個平時玩活動都好開心既

我都會奶西 所以唔介意

自己diy 得多 都會變牛肺啦

篇野咁熟口面

真處會緊到仆街 我條女第一次緊到連兩隻手指都入唔到 咁你條女係咪咁緊先？？

一般啦。。冇得同之前果任肯定處比

至於你信不信，我反正不信了

妖
又話想老婆係處
但係又情到濃時
想點呀大哥

你前三任係處最後又係落得咩下場呢

即係又想婚前扑,但又想要處女老婆 但唔包結婚 不過佢有2層樓揸手 係玩得起
係仆街左d姐

食過兩個處仲想食